[第一次出題]邊隻動物鍾意係冬天攞條JJ出黎fing??

梁競徽(涼莖揮)

垃圾唔係動物喎